女朋友唔得閒之後我搵其他野做

佢竟然嬲我，話我就算無左佢都可以好多節目，我真係無撚野好講....

ok

女人

你承認
然後屌返佢轉頭，等佢知自己錯咩

佢開始覺得不安
繼續堅持你自己嘅agenda
比d危機感佢